我屌你老母阿死金毛

唔好同我講有咁多巧合
首先條仆街仔打自己友，打救護，打立場哥哥已經9成唔係自己友
第二，條友同身邊幾個人(唔肯定佢地識唔識)不斷咁挑起現場情緒，又話要打死個公安。
但當情緒高漲時，佢突然走人。過左無耐，黑警就黎左。如果佢咁想公安死，會唔會走人阿?
第三，明明開頭大家都無衝狗車，條仆街仔突然出黎阻住，好似驚死人無衝咁。
敢問一句，佢咁勇亞，9成發過夢啦，咁點會唔驚上鏡阿。

屌 依個岩